\begin{aufgabe*}{Die Church-Kodierung von Wahrheitswerten}\label{church-bools}
Scheme kann nativ mit Wahrheitswerten wie~\schemeinline{#t}
und~\schemeinline{#f} umgehen. Das müsste aber nicht so sein: Mit anonymen
Prozeduren kann man natürliche Zahlen nachbauen, wenn die Sprache sie noch
nicht zur Verfügung stellt. Studiere folgenden Code, der das realisiert.
\begin{schemecode}
(define false
  (lambda (x y) x))

(define true
  (lambda (x y) y))

(define (not b)
  (lambda (x y) (b y x)))
\end{schemecode}
\begin{enumerate}
\item Wie funktioniert der Code?
\item Implementiere in diesem Kontext die Prozedur~\schemeinline{if}.
\item Implementiere in diesem Kontext die Prozeduren~\schemeinline{and} und~\schemeinline{or}.
\end{enumerate}
\end{aufgabe*}
